他的偷情故事 [自由選擇甜度]新手

點解你要咁做，點解啊....
個把女人聲愈黎愈近，迫到我抖唔到氣.....
.
啊！原本又發惡夢。
已經好幾日了，點解會有把女人聲係我個夢入面岀現？我擘大隻眼望住天花板，果一刻先發覺係幾咁有安全感。我轉身望望身邊個果，佢已經唔係到了...
.
雖然床單上仲留住佢既體温同氣味，但我就覺得好寂寞。。點解每次我訓醒佢都唔係我身邊？究竟係咪我太過依賴佢？
.
我不停係到諗，點解自己咁犯賤！
我笑住講左聲~~"男人都係咁"！
.
我除底身上白色既恤衫走去浴室，睇住鏡入面既我 身上有一條又一條既鞭痕。明明傷口既痛早就消失左，但點解都仲有種隱隱作痛既感覺呢？唔通係我既錯覺？
.
或者喱個就係我既人生.....
.
叮....(WhatsApp 通知)
-今晚我上黎，記住等我！
-嗯
-記住準備好你要做既野
-知道了
.
我睇住wts既對話竟然一啲感覺都冇，只係覺得喱樣野已經成為我生活上既"例牌活動"
.
其實我係咪對性已經冇哂興趣？
.
-仆街，就8點了我仲未番到公司！大老細仲要落黎巡視業務 今鑊真係死得了...
.
-又要番工，對住班仆街真係好撚炆。野又唔做有鑊就我地食哂！屌
-咪嬲啦Cindy 鬼叫我地係食物鏈層既低層 冇法啦我地又唔夠人靚 靠唔到樣同身材上位
.
我同Cindy 都明白社會係現實既，有啲人靠實能有啲人靠身材。喱一切都配合宜家既社會，我地係最底層既一班人。我地唔係比人差，只係人地比我地更識耍手段！對於個班人黎講，只要得到手耍咩手段都得！甚至....
.
-衰妹話時話叫左你咪著咁透既黑絲啦，你第二次發育啊？做咩好似高左既，你條裙都就黎短到見到pat pat了

-Cindy 媽下次唔會了 我會著得密實啲。
不過咁樣點同佢班人搶喎？
你又唔係唔知我鐘意引人犯罪架啦

-你幾時學到咁曳架？個果男人教到你咁撚淫賤架咩？好心你就揾個男朋友啦,再唔係揾啲冇另一半既!點解你偏偏同啲有婦之夫搞埋一齊 真係冇眼睇

-得啦，我識控制自己！唔會玩火自焚
.
其實佢講得冇錯，我要停落黎！只不過我冇喱個勇氣去做。我享受喱種感覺但我都會驚過份依賴左，不過感情用事成日都會令人得不償失。只係有啲野，你明知要做但唔願意去係因爲你驚改變驚失去....
你睇你有幾犯賤..."
.
我著住唔合身既suit，走到kalvin前面。明明番工前都唔覺得自己喱一身打扮有野。但Cindy 講完之後心入面就係覺得唔舒服。我就一直係咁扯底條裙，每行一步都好小心。

kalvin 係我地公司普通既文員，佢所有野都係比唔上其他男同事但就係吸引到我。我就係鐘意挑逗喱啲平平無奇既男人.....
.
-kalvin可唔可幫我去拎啲野？我唔夠高啊
-好啊 但點解唔叫其他人？
-咁我就係想你幫嘛 順便了解下你
.
我既説話帶啲挑逗，就係要佢上釣。心計喱架野我唔及佢地叻但都仲有少少。學識引誘男人先可以滿足我既慾望。
.
突然有個熟悉既身影係我身邊岀現，我諗都冇諗就避佢既眼神。死了！俾佢見到我著套唔岩身既suit番工仲要勾引其他人....點算好？
但我隱約聽到一句~~~~~賤人
.
點解今日過得特別漫長
.
-屌！終於收工了 成個人散哂不如一齊去食野？
-唔了Cindy 今晚我約左人...
-又係佢？佢玩下你架炸 咪當真啊
-嗯 我知道了
.
Cindy 一直都知有個咁既男人係我身邊，不過一直都唔知係邊個！因為佢點都估唔到平時係人面前幾咁錫老婆既人竟然有不為人知既一面....
.
晚上9點，我已經沖好涼"準備"佢要既一切。佢一入門就好大力打落我pat pat 到，一手揸落我個胸。佢喱下動作令我好痛但我居然興奮起。。佢抱我上床叫我除哂啲衫，趴底係到比佢打....
.
-賤人 你今日勾引kalvin 係咪好開心啊
講左幾多次唔準係我面前引仔架
-對....唔...住 唔好啊打我 好痛
-痛？你唔係好中意架嘛？咁鐘意勾引男人嘛 我就要打到你以後唔再做.....
-啊...啊...唔好啊 我錯了...
.
佢一手摸落我下面，發現好濕就拎個震棒係我豆豆到游走而我下面就早就因爲佢既"懲罰"濕到流哂岀黎。啲淫水就不停流岀黎，流到大脾都係水。搞到成張床都濕哂，我身體好似唔受控制咁郁黎郁去，淨係識得呻淫去表達我既感覺。突然床頭既電話響起----"老婆"
.
待續...

lm支持

G持 加速